【買到人未】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXCIX

#StandWithOzil

1

下個po MD

Sead

學界龍門A9人才濟濟

肥仔正式做打比郡領隊

1500個post

btw 唔知大家曾經有冇儲過呢啲卡

條頸很恐怖

Lm

愛蛇

由個坐係草地度喊
又比人話係搞屎棍既人黎講 話要多D屌鬼
硬係覺得就算講得岩都冇乜說服力

迷沙

雲加

FM隊獌

不肖 不信 不怕

According to Sky Germany Info, the rumors about Julian Brandt joining Arsenal are not true. Even a loan is not an option for the BVB bosses according to our information. Therefore everything speaks for the German international staying in Dortmund for the moment. [ @SkyDeutschland ]

加拿斯：迪哥會令槍手更有格！

前阿仙奴後衛加拿斯認為被馬體會放走、現屬自由身的迪亞高哥斯達有能力令「兵工廠」更有性格。

加拿斯如此評價該32歲前車路士射手：「他會令球隊變得更有性格，他想的就是贏波。如果迪哥來阿仙奴，會為（對手）後衛帶來許多問題，但同時意味著拿卡錫迪將要坐後備席。」()

簽人未

屌佢之前仲要出聲反達

牙爆返咗嚟實打大交

咪搞，唔想再要啲前轟廢老

簽左人未?

According to Sky Germany Info, the rumors about Julian Brandt joining Arsenal are not true.

真.乜撚都無

【 緋聞目標 】超級經理人 Kia Joorabchian 旗下31歲門將 Neto 向巴塞隆拿提出希望轉會離隊。

又kia

簽Solomon yue未

有好多唔見咗了

咁真係借佢

無錢

借ok
買就不了

每日快報獨家 :

賓福德前鋒 Ivan Toney 已經引起阿仙奴的關注，這位24歲英格蘭小將成功取代離隊的 Watkins 成為球隊的主力射手，在今季英冠聯賽上陣22場轟入16球4次助攻。

但好大可能係先借後買

同尼基迪亞有咩分別

下期6仔我買1 8 20 33 37 48
睇下中幾多隻字

Who?

又英冠

樓主pin 廢事唔記得

搏波入龍

要問妹妹

朗肥退休

買基亞利殊未

幾多歲呀
都預咗啦

好大份好慢

條插水狗

曼聯已經目中無人....

雖然係膠post
但有冇人睇得明

原來暴龍哥返咗紐約

一唔係英國阿仙奴即刻贏唔到

跟到咁貼

佢好過nk 啦

同期嘅牙朗仲踢緊

想同佢玩

好撚過冰癈
又短又慢

士砵亭又話掃哂葡超
屌那星 又輸盤 和乜波

我都有唔少唔見咗了
嗰陣我真係寧願唔食飯，都要慳錢買呢啲卡
跟住我啲同學都買埋一份
最衰而家英國嗰邊唔再整呢啲英超卡

老婆巴最近唔好賭住..?賭運聽落麻麻

眯埋眼買+號算

呢啲太新，有2000年頭儲落個d阿狗卡仔

佢話下場再買阿
想陰啲陰啲反阿

退咗休仲咁關心阿
算係咁啦

似啦

不嬲賭波風險都好大
同賭馬一撚樣
大熱反而先至容易甩轆

今晚96盤 1000屌左落去 睇下上盤係咪又撚狗

點解而家無曬人著短裙/短褲+黑絲波鞋，紮辮

今晚96再輸既話 我星期一屌7500落去紐狗盤 買下盤 阿狗讓1/1.5
唔信阿狗炒紐狗 屌你老母

trust 契媽好過la

屌呢個禮拜又深夜西波

足總係咪痴撚線

方便中國球迷睇完直落返工

冇你咁老牙

阿po已死星期六冇人鳩嗡

班贏家尋晚屌完女訓到依家

琴晚開始已經冇人鳩嗡
睇怕係開枝靚紅酒鋸扒再直落

個個一到禮拜六就瞓到好晏先起身

個po開咗成日先96個comments

又無波又無news又無得炒股，係咁ga la

港奴

能打仗 打胜仗

d 轉會真係勁on9
爺爺以前買二號龍都係平簽老野/潛質二線+幻幻
manninger+wright/taylor,
poom+almunia/mannone,
Viviano+ccc/fabianski,
cech+ccc/廢龍
根本一隊波龍門最好就係老中青各一，依家有leno同幻幻就應該執件老野啦
我寧願執buffon返黎都唔要冰廢

做咩話愛蛇給人斬

邊個負評我

冰廢真係唔知買來做乜9

Solomon yue加盟未

阿迪達：梅斯達菲前途仍在阿仙奴

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達表示，儘管後衛梅斯達菲受傷後難有機會，但他的前途仍在阿仙奴。
阿仙奴主帥阿迪達（Mikel Arteta）堅稱在1月轉會窗不打算出售梅斯達菲（Shkodran Mustafi），這名德國後衛的合約將在夏天完結，今季結束後便可免費離開。

28歲的梅斯達菲自傷癒復出之後，只有很少出場機會，對此阿迪達說，「他的未來就在這裡。我正在努力提供幫助。我們有柏巴斯達普路斯可能會在這個轉會窗離開，沙利巴已經外借了，所以我們現在所剩無幾。」

阿迪達表示梅斯達菲仍有機會，「梅斯達菲從上季尾的重傷中復出。在那個時期之前，我認為他的表現非常好，我認為他的表現在不斷進步，越來越好。當他回來的時候，我們有7、8名中堅，所以他必須提高自己的表現。」

「我認為他的身體還需要一些時間，之後他開始打一些歐洲賽，我認為他也做得很好。現在是時候開始下一步了，現實是我們必須出於不同的原因而改變，使用不同的球員。」

圖片來源 : ©AFP

我今朝八點已經起身

史迪基輪堡

比面個龍門教練

清新安美路

人地個心係疤了

快d走啦

坦走咗個位reg邊個

老婆清有冇入過場睇澳假？

Mikel Arteta

細爆回家

有 氣氛好好
會fuck對面啲球員
好多女女著哂波衫入場
不過都5 6年前

應該唔止5 6 年前
10年都應該有

今日n賓生日

依家澳假開league唔入場睇？

記得之前有個高登足球故
個主角都係喺澳職成名
跟住做香港球王

尼馬個故？有啲印象
最後係咪去咗猁

肥普一捧盃即刻中武肺

Max Meyer has left Crystal Palace Football Club by mutual consent.
The German midfielder made 56 appearances for the club, scoring twice, since his move to south London in the summer of 2018.

Everyone at Crystal Palace F.C. thanks Max for his efforts whilst with us, and wishes him all the very best for the future.

PSG隊波啲衛生意識係唔係好差？成隊都中過咁

佢25黎

死利狗

珀斯光輝

係
仲幫猁贏到英超冠軍
不過佢嗰個時空好似係25定26年
而猁唔使靠佢，都已經喺20年贏咗英超冠軍

最憎利狗

嗰個係高登年代開始追
追到去愛斯賓奴就無睇了

葵涌廣場二樓天橋左邊第4間舖個女sales對腿正到癲

迷基有冇圖

迷基狗真係好撚鹽濕

我依邊嗰隊次次都榜尾球隊

唔好偷影我女朋友

無圖

Goodbye ozil

唔知仲剩幾多功力幫費倫巴治爭冠

我燒

Thank you ozil10

燒

Goodbye and thank you ozil

暗星出咗新片了

達贏左燒

睇你個樣好似撐達反燒咁喎

阿仙奴啲人 全部都係free 走

bye燒

唔係free走,係比錢送走
比錢人地都唔自己用

達=登
燒=侵

發生什麼事

明知有呢一日都好唔開心

好sad 想像唔到

當年我地j過

七澤meyer

1500 po 告別奧燒

[Goodbye Ozil]

應該開心至係

多35m周薪續拿卡

10 number會點呢

Rowe

送走咪阿迪達得唔得

你白痴？

Buendia

同愛蛇交換返

希望阿迪達下世做新疆人

留名送走哂啲人，然後又入翻其他高薪垃圾翻黎，eg安狗

跟得好貼

夏天簽rojo

搞咁大壇野最後下年都冇歐聯踢，唔該自動躝

奧燒

係咪享利之後既阿仙奴叻準

今年目標係唔降班

阿迪達

路斯基都行先過佢啦

我達先係真legend

達狗要好似秦檜咁整個像係到

講得好
我達

Goodbye and thank you Ozil

達 EDU 安

雲加阿迪達
一左一右

衣加已經有一個係享利

冚家剷啦反雲狗

@ryo

臭閪達

係咪唔洗賠奧燒人工？佢自願終止合約？

應該要賠啦

佢本人梗係貼

好似要比8M

雲你老母

叻準

臭燒被逼害

燒
係阿狗負左你

係咪下季牛蛙著10號

貼錢都要送佢走，好痴線
留佢喺度6 個月教吓ESR killer pass好過啦

雙輸

韋利安

8m計返佢坐到6月30都係差唔多咁多錢

咪就係比埋半年合約既錢

阿達而加使唔使杏家橙

安蛇值得著我廠10號

你今集up咩 係咪ozil 走咗好開心

到真係發生一刻 先知原來自己接受唔到

食屎阿狗
果時趕走爺爺
依家又到趕走奧燒

都好既 燒有得早d踢返波

心諗真係on99
呢8M加下季有歐聯踢加前多幾位既獎金
點都多過呢一年係大陸既收入

下季燒走左咪奶番大陸

點解要教

Ozil

反雲死全家

一定會 可能簽大陸西球員

簽返青訓李可

er..er...er..

正 慳返筆
捧到奧燒上神台 又唔係唔記得佢好多場比賽無態

其實數字上無慳好多
但accounting角度就慳番好多

再見奧瀟

幾時有捧到上神台 一路講緊佢點廢都好過洛克人之流
唔應該咁對佢

估唔到已經睇左阿燒最後一場

高層班撚樣因為佢高薪就唔撚用佢
有撚病

約滿本來有獎金， 好似免左果筆錢

廢倫巴治有冇歐洲賽踢

再屌500狼隊上盤
夠膽你就全下盤 屌你老母

@FabrizioRomano
: The feeling is that the player wants to leave obviously & AFC want to make him leave but at the moment it's so complicated because of his wages
Many times this kind of player needs to change, so I expect Özil to leave Arsenal for sure in January

諗番起同港資公司掉番轉就好攪笑

盲反係唔會理
總之話佢好過洛克人就係捧佢上神枱

7年半前

多數都係少帥比球員鬥死 牙達

買漢諾威又輸
買乜輸乜 究竟買乜先會贏

奧燒一直交唔出穩定水準撐起隊波嗰時，咪又係大把人話情願俾後生仔上。

其實雲加走先覺得雲加好，賣咗基奧特先覺得係神鋒，艾馬利走先見到艾馬利嘅好；呢幾個我都覺得值得阿迷更好嘅對待。但係奧燒？

大佬，咁多年時間耐性，最高薪續埋長約，已經俾晒當家球星嘅待遇佢，換嚟嘅球場上表現問心唔收貨。話佢好愛球會？個腦即刻replay返球隊落後，佢發住脾氣俾人換出，再慢慢行出場邊所以再見啦

達狗成最大贏家 打多場排11又唔洗炒
今季用垃圾形容達狗都影衰垃圾

買u23嗰啲西波 然硬

佢再西都好 佢都係我偶像

睇返阿都因為佢

哭能左
呢3 4日輸成皮係上盤到
究竟上盤幾時先回勇

今季爭緊冠

今晚李城

屌，debut嗰場我真係以為有返個頂級球星，可以實現雲加想踢嘅足球架

1:12嗰吓first touch再傳，仲記得當年諗住有救喇，終於有個技術同視野夠好，可以令攻勢流暢嘅playmaker，點知...

當年因為佢開始睇阿記

呢個得返半年約點同牙達鬥

少帥+幻幻打老嘢

仲要有rmb 後盾

+號

睇好果隊反而輸
大家唔睇好果隊反而贏
打假咩屌你老味
96對榜尾都輸

當年成個夏天都話冇人肯黎

今晚買白禮頓試吓

狼狗又輸

奧燒都話係土耳其皇馬

雲加賣謝雲奴換奧燒

+號無得輸

狼狗要更進一步 就要換9左樓奴

仲要買唔到西瓜恩
後尾發現原來係為咗買燒

山狗走都無咩感覺應該話近年無邊個球員走好似宜家咁sad

無諗過疫情前嗰場係佢喺阿狗最後一場波

阿狗最後既大名

山狗走個個燒炮仗

一代阿記真球星

狼隊今年真係現晒形

Fabio 同 raul 完全唔同level
18歲就40m

最大原因係加上bale,isco去咗皇馬

燒山最後都係要出走

羊呢

點會
個個都想佢續約啦
不過係唔gur佢去獌啫

嗰陣有冇話想佢續約嗰一季跌到仆街

佢走真係冇太大感覺 講咗成年都預咗佢養唔熟

佢last半季個陣應該無乜人想佢留

當年嘅報導：
皇家馬德里以天價簽入了加里夫巴利，但奧斯爾(圖)的離隊，似乎更為觸動皇馬眾星。有指C朗拿度在葡萄牙大軍的訓練營向朋友表示，對皇馬賣走奧斯爾感憤怒，又指那絕對是壞消息，因為該名德國中場最熟悉其走位。後衛艾比路亞就表示：「他在周日向我們道別，我以為他只是說笑。球迷會很難受，因為他們都喜歡奧斯爾。」新將艾斯高則稱：「老實說，我很驚奇，尤其是上周他說過會留下。我們都知道他是高質素球員，有力改變比賽的結果。」馬德里的《阿斯報》昨亦以奧斯爾為封面人物，而非新兵巴利。

我記得嗰年好多人唔想佢續喎
輸波喺後備席笑笑口 落場又淨係鳩吊個波入禁區
呢到好多人叫佢快啲躝

留唔留都無所謂
佢走咗去曼嗰陣都無太大感覺（相比雲狗）

最大感受就係估唔到佢去咗曼聯之後全能到仆街

雲加都親自去咗兩轉法國定智利叫佢續喎

暑假個轉會窗都差少少去鏝
所以預咗會走

冇錯
同埋嗰陣唔覺得阿仙奴會留得住佢

熱血通頂睇deadline day

大隻佬剩係得速度
啲控球好水皮

走咗燒，可以期待吓冬窗deadline day 入邊個

最難忘既deadline day
第一係瀟 第二係沙皇

派對都好難忘
冇啦啦傳返出嚟

1936年嘅高貝利
啲位都幾難坐

奧燒與槍手達成離隊協議

【Now Sports】《The Athletic》報道指，奧斯爾已經與阿仙奴達成原則上協議，願意支付700萬鎊終止合約，盡快以自由身轉投費倫巴治。
有傳奧斯爾（Mesut Ozil）在今個轉會窗將轉投費倫巴治或華盛頓聯，不過他與阿仙奴的合約直至季尾才完結。《The Athletic》指出，這名32歲德國中場為了盡快離隊，已經和槍手展開談判，並達成原則上協議。

據了解，奧斯爾願意支付700萬鎊終止目前的合約，回復自由身加盟費倫巴治。早於周一，奧斯爾就在Twitter透露自己從小就是費倫巴治的球迷，並坦言掛靴前最希望征戰土耳其及美國，而選擇轉投土耳其發展的話，肯定會加盟費倫巴治。

雖然奧斯爾曾經表明會等至完約才離開阿仙奴，但近期已經不斷傳出他將於1月離隊，其經理人蘇古特亦承認正在接洽不同球會，不過奧斯爾一直心儀費倫巴治，他的哥哥Mutlu早前就在Instagram的限時動態，上載費倫巴治的隊徵，並加上眨眼符號惹人遐想，令奧斯爾決定轉會費倫巴治的傳聞甚囂塵上。

圖片來源 : ©AFP

韋利安：仍在適應阿仙奴

【Now Sports】翼鋒韋利安加盟阿仙奴後，表現高開低走，豪言要踢走水貨之名。
韋利安（Willian）今季離開效力了7年的車路士，以自由身加盟阿仙奴，但未能踢回最高水準，最近已失去正選，「轉球會真的不容易，特別是在某一個地方待了這麼久。」

「來到阿仙奴之前，我在車路士踢了7年，然後你有了新球會、新隊友、新哲學。事情不同了，所以我還在適應，但感覺很好，學到了很多東西，包括一種新的足球哲學。我可以改善，在球場上的表現也可以更好。」

32歲的他承認現時的表現，遠低於自己的水平，「球員生涯有起有跌，這就是足球。我很努力，決心改變現況。我獲得領隊支持，我要在操練中進步，這是重返高峰的唯一方法。」

圖片來源 : ©AFP

兩個都同皇馬不歡而散

狼隊突然入兩粒

西布朗真係閪

上盤

兩球死球都有啲幸運成份

西布朗嗰球應球唔係12m?

點解咁戇鳩仲要係奧燒賠700萬唔係槍手賠

費倫比？週薪多過宜家週薪？

屌你老母仲要我燒賠錢比阿支奴

痴撚線公司

我十幾分鐘先開始睇唔清楚

原來燒倒貼走 高安基條垃圾真係識做生意

見到條友係禁區外犯
跌到係

咁撚癲

高安基死全家

做到嘢，收入增加700萬磅，又慳番半年人工，再加埋之前唔出佢又每週慳番10萬磅一來一回啲度過千萬磅

買得buendia 未

Cls 仲要人地賠返錢

Buendia標價4000萬喎
打個8折都要3200萬

未睇
你咁想知就快d睇

狼狗又撚

賠700萬即係唔要仲有半年約嘅人工
半年約嘅人工加埋700萬

We’ve got Özil, Mesut Özil

一場兩個12碼都幾慘

老婆巴買咗狼？

有就踢緊巴狗 唔係狼隊啦

買左1k漢諾威 5舊狼隊
2隊都被迫害 輸哂

小可 賭咁大

嬲嬲地 條氣唔順
點知越輸越唔順
賭埋呢幾日真係唔柒賭
馬會得返唔多錢賭 真係閪黑到

你之前都係玩300蚊 冷靜小小好

老婆清大把錢

下場 200蚊注 列斯聯

通常都係小注中 大注針

我哋最後嘅一個世界級

碌返大佢再賭過

你老味我係咪眼花
轉個頭返嚟睇輸返三比二

買兩場都3:2

兩球十二碼大森過左數？

今晚買軌ok?

轟晒落李城今晚咩都返晒嚟啦

德穴派錢未 屌你老母

老婆清下場買咩？

買左列狗

我呢期都好燈 試下買客同你對下先

有晒心理準備都唔太傷心
如果阿達早排連敗多一兩場我燒可能就反cup了

勇氣足球開大實冇死

大sam 護級了

護級專家真係唔係浪得虛名

完季排得後都唔會有事啦達狗 又要trust the process

我估和波下盤半格

買埋rb大波

前面無咗兩件
Raul
Jota

raul

白禮頓今季搞咩 仲諗住係黑馬

Nbc條milf真係好正

轉會操作失敗

Rebecca

40m 18歲

識貨把聲又好聽

奧燒

無左魯爾 先現形 狼隊全能中鋒

半大5分鐘收錢

入咗buendia
借埋洛克人 Nelson 去諾域治就完美操作

喜般..重粉到

唔知係咪又係洗錢落格用

炸

Gel出事

依家德甲係咪冇台播？

講緊我哋嗰隻馬騮？

大家睇韋斯咸定睇列屎聯

列斯

Leeds 波吸引啲

白禮頓啲波其實都幾好睇
係maupay 狗d

莫耶斯帶中遊真係有保證

個陣其實幾勁 係唔知上季搞咩要保組

嗰陣睇咩球迷統計
西咸球迷對自己對波期望度好低

白禮原來贏緊1球

個正選除咗bowen全部入過國家隊
後備仲有蘭仙尼 耶莫蘭高 盧保

【 緋聞目標 】法媒 Telefoot Chaine :

馬賽26歲法國中場 Morgan Sanson 與一間英格蘭俱樂部進行了深入的談判。

睇球王片踢法上好似Auoar

馬賽啱啱開波 佢打正選 可以去睇下

西咸其實使咗好多錢買人

但只係水貨多

照咁推斷
貪平應該最後都係買佢

安東尼奧好勁

攻中?

Alexandre Lacazette's 'strained' relationship with Arsenal could entice Atletico bid

Spanish giants Atletico Madrid are still considering a move for Arsenal star Alexandre Lacazette in the January transfer window, given the forward's 'strained' relationship with coach Mikel Arteta.

Los Rojiblancos have already fortified their attacking options this winter, bringing in Lyon forward Moussa Dembele on a loan deal for the rest of the season. But Diego Simeone is keen to further bolster his forward line, having allowed Diego Costa to leave the club on a free transfer.

According to AS, Arsenal striker Lacazette remains firmly on Atleti's radar. Simeone is a strong admirer of the 29-year-old, and the Frenchman's purportedly fractured relationship with current coach Arteta has left him on the list of possible departures from the Emirates Stadium.

His contract in north London runs until the summer of 2022, and there is the possibility of Arsenal selling up to prevent a drop in value heading into the final year of his deal.

Arsenal know that they are running out of time to cash in on Lacazette should he not sign a new deal with the club, and Atleti are certainly a viable option; he was linked with a move to the Spanish capital before he left Lyon.

There has also been previous talk of a potential swap deal between the two clubs, which would see Lacazette head to Spain and winger Thomas Lemar arrive in the Premier League. The 25-year-old had failed to find a regular role in Simeone's plans prior to this season, but Thomas Partey's exit has seen him recapture his form of old at the Wanda Metropolitano.

His surprising revival casts big question marks over the possibility of this deal resurfacing, meaning it's more likely that a straightforward transfer could take place. Despite his frosty relationship with Arteta, Lacazette has remained integral to Arsenal's plans this year, scoring seven goals in 15 appearances, with four of those arriving in his last five outings.

Despite his frosty relationship with Arteta, Lacazette has remained integral to Arsenal's plans this year, scoring seven goals in 15 appearances, with four of those arriving in his last five outings.

no
中場中

拿卡去馬體會傳咗幾多年

好撚心痛

人地啱啱先買左新前鋒又買？

軌出住烏 係咪要買軌了

我抖抖先 輸到火火地
星期一all in紐卡素盤 一係阿狗炒紐狗 一係我贏錢
星期一買5k

呢場買咗列斯聯？

唔好睇小撚伯

咪撚提啦 廢過閪
場場買上盤都輸撚到含撚 多狗 哈化 rb 輪住撚狗我

有冇費倫巴治30年球迷

咁你真係要唞唞先輸開有條路

有但未夠30碎

賭埋阿狗下盤
牙達咁都撚狗我既話 都好 起碼炒9對面

土超有冇link嫁

成日話買zaha
買戰神antonio好過啦⋯⋯

對中下游隊屈撚晒機包唔失分

香港時間1月17日22:00
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
雷丁 對 阿仙奴

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

終於諗通肯買阿狗對家

次循環了？
感覺上次對雷丁好似過左冇耐咁

屌丫 暗星講xhaka就講數據

紐狗要睇新麥斯文出唔出到
出到一定係下盤

做咩搞咁耐先開始睇

軌盤
軌輸波又開心 贏波又有錢收

比面你咪睇吓

條撚樣迷沙定反沙

咁垃圾既片都睇係咩心態

首名入球25基

死忠迷沙

瞓唔著

首循環仲有場本身係上星期踢對維拉嘅賽事
上一次對雷丁係9月開咧嗰場

咁佢幾識波

迷沙黨元老

放心正選冇波入

買一舊水玩下先

條友當大家一開始diu緊已經迷

睇富臨對轟

條友一日到黑都係到反燒

Agree 如果Laca走，可以試
但好似續左3年約。本身summer free transfer

富臨同初初第一場比

完全兩班波嚟

痴撚線
燒本身企到咁撚硬唔走
阿做左啲咩可以令佢唔要人工倒貼錢都要走

Freddie Woodman is the son of Andy Woodman (Goalkeeping Coach Arsenal FC U23).

啲人腳都全部換晒啦

想踢返波

The circles close to Mesut Özil reflect a state of disappointment at not having had the opportunity to bid farewell after nearly eight years at the club. [@TheAFCBeII] #afc

Come like a hero....唏噓

計埋上季停賽
就嚟接近一年無落場

我估佢係為啖氣啫

曼治

我估費倫巴治出咗手

25基批完人一野仲喺度扮無辜

維拉

富咸咁都唔入

富臨咁都唔入

費倫巴治當700萬買燒

直紅

弱智 次次都係好好勢就咁樣紅

剷到飛起

阿仙奴影子

柏加要過吓啲心得俾D細㗎啦

之前阿記都係

又利益輸送

曼治撚爆富臨

住烏入波未

轟打多個都踢到咁

說個笑話 兩億大軍

這記射波 咁糟透 掩眼扮蒙羞

住烏勁撚到 近門睇定嚟射都可以唔中龍

龍都唔中

@迷基

個黑人龍柒撚到

轟買親啲龍都係弱智

軌有冇廢撚到富臨都贏唔到呀
仲點樣save lampard

富臨比起季初進步好大

即輸

但我覺得應該唔足夠護級

輸個龍

錫菲聯
般尼 降班膽
白禮頓 西布朗 富咸 3揀1

啱啦 對護級隊比三分佢挽留林柏特
之後再慢慢輸

般尼pope 好勁

般尼降班膽

今年危險
咁多隊咁多對入邊白禮頓應該比較穩陣

阿巴咸係咪食咗爛屎

跣親

入多球穿盤未呀

笑匠方面

華拿定屁屁

Timo啦
單刀射唔中龍

撚狗真係廢過達狗 打多一個都俾升班馬㩒住攻

兩個咪一擔擔
記唔記得列斯聯果場

屁屁原地跳舞都唔輸蝕

柏加keep得好過林伯

fofana 真係幾好

沙列巴而家喺法國踢成點

2場都MVP

拎過motm
有d 靚既tackle
覺得應該會好過鼎
不過好彩既係鼎都唔係太差既

一讚即黃

禾仔成隻癲狗咁

總係覺得佢有離心

咁快 想去邊

今晚幾埸1比0

今晚俾人一俾零

聽晚先踢

真係上盤無得贏
最多走盤
輸哂狗會啲錢 無得玩星期日啲波
要星期一先入到錢

真係慘
我都輸左唔少
德甲全部死哂

琴晚除咗住烏首名入波冇輸過
白禮 rb半大 車走盤 李城

新賭神

屌 好快就輸返出去架啦
次次都係執少少轉個頭輸返落去

琴晚只要買哂下盤就老閪都贏錢

今晚教大家, 買04受讓我帶04反底

近年我最開心既收購

我地本來都畀人話係降班膽

依加都夠樣衰啦

印波衫了

一定要啦

ESR 同巴丁救左達蛇

未必啊，睇多幾場先啦

點同果場我地打少過

我想買番件費倫巴治印奧燒， 我未買過阿記以外既波衫， 今次想破例， 我由125周年開始主場作客都買齊， 無買龍門衫，龍門衫得兩件，一件leno,一件廢龍，今季阿記真係唔想買， 球會處理ozil事件真係令我太失望， 淨番最後一年約俾佢好好睇睇咁完成埋佢都做唔到， 話哂都老臣子，影大合照扔佢去尾2嗰行，仲要唔reg佢迫走佢， 但俾你終於搞掂左ozil張35萬鎊周薪既約，你季初又整個廢老安硬食3年約， 加埋美羊高薪續左約表現又大幅插水， 兩個加埋差唔多50萬鎊周薪， 對球隊財政仲衰左， 安我已經無乜期望， 出佢我寧願出pepe，希望羊可以打番好啲， 唔好做合約戰士

足球倫敦：

紐卡素23歲英格蘭門將 Freddie Woodman 在阿仙奴的引援名單上，槍手已經考察了這位前U20世界杯冠軍成員很長一段時間，球員的父親是阿仙奴U23的守門員教練，這或許有助於推動這筆轉會。

今場精宮都救唔起

效力左八年既球員落得如此下場

1.88高

我諗住買今季作客印ozil

買咗件二客 印球會字özil

之前係咩odoi,christy,tim rahm果班，英冠料

啲圖整到好柒

當年買佢我興奮到瞓唔著

買後備左閘未

好快有真圖

第一張以為開演唱會唱緊歌

呢個吹足咁多年都未成到事

費爵爺：「謝天謝地我而家退左休，因為利物浦呢兩季實在交出左神級表現。」

死瘌狗吹奏蘇b就話姐
吹奏痢？

球員的父親是阿仙奴U23的守門員教練

知隊波咩料 所以咪唔成事

近年?
都8年了仲近

其實當年佢黎係好失望
當初滿懷希望以為買到哨牙蘇
點知40m+1事件

簽我算啦:o反正都係用嚟擺

第一季ge ozil

但依個有無做過大國腳？

叫葡哥練左腳算啦 牙叔打返右閘

Andy Woodman冇
Freddie Woodman好似都冇 佢仲要係修夫基真‧契仔

佢始終係一個人做唔到好多野 要有多個有咁上下既先有料到既球員

咁佢個角色係負責助攻隊友，唔係入波
雖然贏足總盃決賽嗰場唔係靠佢carry
但佢嚟咗破冠軍荒係事實

佢如果坐到季尾仲有7m bonus....

証明呢八年裡面, 無人開心得過簽OZIL

今年PARTY都OK GE
可惜一黎就傷

唔知邊個話loyalty季初俾左

According to the Guardian, Arsenal are planning to make an offer in the summer for Shakhtar Donetsk’s winger, Manor Solomon.

Back in December, it was claimed that Arsenal had joined Leeds in chasing the 21-year-old Israeli, although that was ahead of what was rumoured to be a January move.

Now, it’s being claimed Arsenal will try and land Solomon in the summer instead as they don’t have the funds during this window unless they can shift players they are not expecting to be able to move on.

Under contract until 2023, Solomon is valued at around £6.3m after his £5.4m move to the Ukraine from Maccabi Petah Tikva.

This season, the left-winger (who can play across the front line) has scored five and assisted one in 17 games, averaging a goal or assist every 161 minutes.

The Guardian claim Arsenal have already held initial talks with Manor Solomon’s camp following extensive scouting.

German media issue transfer update on strongly-linked Arsenal target

Over the last month, Julian Brandt has been one of the players linked with an Arsenal move by reliable sources.

David Ornstein originally confirmed the club’s interest in the midfielder, admitting they’d ‘considered’ a move for Brandt. Football.London then reported that Brandt was a realistic alternative to Emi Buendia in January.

There were conflicting claims about the potential price, with Chris Wheatley initially putting a €25m price tag on the player before German sources suggested he could cost more than twice that.

However, Sky Sports in Germany are now claiming a deal is off the table.

Sky report that the rumours of a transfer to Arsenal are not true, and even a loan isn’t an option for the Dortmund bosses as things stand. Everything points towards the player remaining in Germany beyond January.

The outlet doesn’t completely rule out a transfer, simply labelling it ‘very unlikely’.

Brandt is still a regular for Dortmund, making 23 appearances this season, though he’s only started 10 of those games. He’s a strong passer and dribbler from central midfield.

Arsenal are looking to sign a creative player in the remainder of the January transfer window, likely on a short-term deal, according to reports.

Fabrizio Romano reports that Arsenal will start to work on incomings once they’ve finalised the exits of Mesut Özil and Sokratis Papastathopoulos, as expected in the coming days.

Romano adds that Arsenal have contacted Emi Buendia’s agent over a potential move, but they’ve yet to make an official bid for the player.

TheAFCBell report that Arsenal’s key priority for the remainder of the winter window is a creative player. At this stage, it looks like that would be on a short-term deal, loaning someone in until the end of the season.

The longer-term signings are more likely to take place in the summer, with the club already having some in mind. Possibly Buendia is among those options.

With Özil’s exit and Arsenal’s current lack of alternatives to Emile Smith Rowe in the number 10 position, it’s no real surprise that’s where they’re looking to strengthen in the short term. The problem is finding someone who is available for a loan.

Early in the window, the likes of Christian Eriksen and Isco were linked with Arsenal, but the ever-reliable David Ornstein ruled both of those out last week. Julian Brandt also seems to be off the market at the moment.

With just over a couple of weeks left in the January window, we’ll have to wait and see what names pop up before the deadline.

山狗黎開心啲
因為山狗真係有能力改變賽事
不論助攻 入波 定過人

Arsenal are reportedly keen on a move for Barcelona’s goalkeeper, Neto, to provide back-up to Bernd Leno, but the 31-year-old wants assurances he just won’t get

Arsenal are reportedly interested in signing Neto from Barcelona on loan. After selling Emi Martinez and failing to land David Raya (who has a release clause this summer), Arsenal have been stuck with Alex Runarasson as number two when he was purchased to replace Matt Macey as number three.

Leaving aside queries over Runarsson’s fitness to fill even that role, Arsenal sold Martinez because the Argentine wanted assurances he would be Arsenal’s number one and Mikel Arteta told him that, not only would Leno remain as the club’s number one, he wouldn’t even be rotating his cup keepers, for the most part.

So, a report in Mundo Deportivo that claims Neto wants assurances from Arteta that he will be the number one at Arsenal seems destined to go the same way.

Barcelona also want almost £19m for him anyway, a sum that Arsenal have reportedly said is ‘excessive’.

Neto has made just nine appearances for Barcelona this season, conceding seven goals and keeping four cleansheets.

He has not played a game in La Liga since he started against Alaves in a 1-1 draw on 31 October.

先借後買buendia得唔得呀

人地一定唔肯

Option to buy囉
最多loan fee俾貴少少

山狗頭兩季好勁
記得會屌其他人踢得差

Ozil當年真係世一
場場都有啲好靚嘅傳球

不過比基奧特同托柒浪費曬

山狗果時似而家獌嘅般費
燒始終都係輔助型球員
佢配啲finisher 同無球跑狗就好好
加上中後場要幫佢防守

Btw 欣賞燒，但講唔上愛

欣賞奧斯爾

如果果陣前面係auba就perfect

唔係講入波
講緊係用一己之力carry隊波/改變戰局
奧燒真係甚少呢D表現

當然佢離開德甲以黎都係咁
簽佢個時呢個谷都好多人講過呢樣野
而家都只係印證左佢係咁既球員咁解

只係 球迷既野 對「當家球星」點都會有呢D期望

嚟個刻 奧瀟開心d 因為當時佢真係世一攻中
山狗雖然都唔差 但始終有d失意軍feel

踢落就發現山狗carry到 瀟都係要人幫先發揮到

人地爭緊上英超

嗰陣時真係好開心 之前佢喺皇馬勁到癲 竟然屈身嚟我哋度

不如打包法國佬好過啦

葡哥不嬲有左腳

用細梅+錢換隻黑啲嘅有冇可能

細爆加錢就有

以達嘅性格 每個人新一季返嚟都會出

前題係有REG

阿狗ig已經俾人屌點解唔post ozil既野

不過佢哋睇落今年應該穩陣

點解成日想質啲垃圾俾人

細梅話唔定去德甲會重新

唔敢post

當年既燒真係好勁
本來以為可以睇佢係到踢到掛靴

自從no.1 fan以來我已經對當家球星o係阿仙奴掛靴斷絕晒期望

講真 熱既艾歷臣仲勁過燒

土超咁濕鳩嘅咩

因為阿狗真係好多垃圾

咁又吹大咗
攻中嚟講全盛嘅奧燒除咗施華無人勁過佢
同迪布尼同級

燒同迪布尼同級？

美斯 I$CO

認真
全盛時期既燒我唔信帶得起而家呢隊49000
帶起隊波既層面黎講般奴堅勁

難講，曼聯啲波好直接，幾腳波就打到反擊射門，如果有燒啲傳波效果分分鐘會仲好
但其他層面就未必有般奴咁好

耳屎從來唔係頂級 美斯你唔會當佢係攻中

其實般奴喺18年差啲就可以免費走
當年士砵亭個垃圾主席搵人打班球員
當年有幾個球員就係因為咁而同球會解約
好似patricio, gelson martins
般奴嗰陣都想走
不過因為個主席之後畀人拉咗落台，所以佢先留低
如果嗰陣阿記簽佢ge話

49000 同我哋最大分別係佢哋又直接，又快，

好多個可以自己快速推住個波反擊做到威脅

我哋呢 勉強得羊算係可以，仲有巴丁嘅，不過比起

49000 幾個差好遠

所以當時爺爺都係搏簽哨牙蘇先
如果哨牙蘇+山狗

可唔可以講吓點解士砵亭要咁做

個cls主席唔滿意球隊歐霸對馬體會嘅表現

創造力同傳波係 但視野同射術嚟講法比同迪布尼好過佢

可以餵到基奧特入到16球
仲唔係top 攻中？

真

法比唔算係攻中啦
xhaka,卻奧斯果種

老老實實，如果我基係車仔打常規正選，入既數量唔止咁少

洗左幾多億

冇我。你拎撚到世界盃

法比巔峰嗰兩年 就係雲加442轉433比佢踢攻中

even你睇07/08嗰年係踢442，其實佢好多時都係衝埋上對面禁區頂派牌遠射，留法明尼喺後面逗住。

聽講個主席而家已經畀人拉咗
應該要坐監

話雖如此
但係法比狗同奧燒.施華.迪布尼嘅類型都唔似喎

可唔可以講下邊度唔似？

施華同迪布尼已經唔似啦

沙維，小白嘅分別
法比狗係可以踢攻中，但係佢踢嘅位唔係9號位後一格，而係9號位後一格再後多半格
佢去巴塞.軌都唔係踢攻中位

The 31-year-old joined Barcelona from Valencia in 2019 and has made just 14 appearances since, featuring nine times this season.

Reports emerged this week claiming the one-time Brazil international wants to depart Camp Nou and he has been linked with a move to Arsenal.

Bye冰廢

佢係咩類型同佢踢過咩位有咩關係？ 大衛施華未走之前 迪布尼夠係9號位後一格再後半格 有時仲係踢翼 佢喺比利時踢352踢CM位添 以前踢真特好多時踢翼添

似係你吹大左

2&B都勁過燒啦

你咁講燒都踢過左翼啦，佢又唔算係攻中咩
咁燒全盛時期踢9號位後一格係最住位置呀嘛，迪布尼，施華都係，但法比狗唔係，至少佢係車，係巴都唔係踢呢個位係最好

你都知自己個講法荒謬

羊得？咪玩啦 一見佢推波就知 佢會俾人食哂位

法比全盛踢阿記夠係攻中 佢踢巴塞同車幾時有位比過佢踢攻中？

我好似聞到浸內戰的味道

佢個攻擊屬性強到巴塞同國家隊有段都搵佢踢假9
話佢唔係攻中都算 仲話佢同xhaka係同類型 咪玩啦

法比狗個陣一條友打幾個位
好難define

法比狗係阿真係好勁
有俾波 有遠射 又防到下
佢都叫俾曬春青阿狗了

燒同奶d jam波好j到
當年以為阿狗可以上返爭冠組 唔再係年年前4加16郎就算
點知而家前4都無 r霸都做唔到16郎

每次講燒嘅攻中地位都世界大戰

暗星funson分化阿迷同牙燒

未睇過法比踢阿都知佢同沙卡根本唔同類型

瑞士國家隊教練希斯菲爾德讚揚他為「年輕版史汪斯泰格」[4]，而前兵工廠中後衛兼國家隊隊友約翰·朱魯讚許扎卡的阻截能力及其體形，並把扎卡的傳球能力與中場大師派路相比

法比狗嘅轉邊，派牌，遠射，後上係世界級
呢樣同派路個類至係幾似
不過你要我接受佢係拍住奧燒嘅攻中我接受唔到
xhaka係廢，但除咗後上，佢做嘅嘢同法比狗係一樣
有冇咁勁係一回事

佢之前係世界級攻擊中場毋庸置疑
但勁過迪布尼呢個就真係太誇張

巔峰走咗去巴，車都算青春俾曬阿？

講下坦蛇好過

姐係邊位

垃圾兩個字已經講完 冇嘢好討論

你真係好顛 做嘅嘢一樣？我都接受唔到你話xhaka做嘅嘢同法比一樣 係嘅話宜家阿記啲進攻唔洗便秘咁了

Neto

同埋咪cap啲支那文過嚟啦 傳球能力同創造力兩回事啊師兄

丁下女足好過丁班垃圾

你岩呀
法比狗去巴塞係踢假9

其實攻中黎講般奴真係唔係一線
得射門叫做好d
其他全部無樣係世界級

拿又唔好咁講神丹一開始做既野都同法比狗一樣 (仲踢緊442 法比狗大傷個季)
做既野一唔一樣同交既貨一唔一樣兩回事黎既

之但係X做既野又真係同法比狗唔撚同wo 呢樣你岩

另外

Am I reading a joke

一個字勁

位置上做嘅係一樣呀清，即係同派路一樣呀
佢做唔做到同有冇創造力係球員個人能力問題呀
我冇話xhaka能力=法比呀

CARRY 返宜家隊獌都唔叫一線

有內戰

buendia都可以carry到阿狗

篇文維基搵嘅

迷馬

後上

正

真, 等緊佢加盟

你幾時歸隊

躝咗唔好返嚟喇

脫咗苦海仲返黎

得意狗我同你內戰

好耐冇內戰幫手推下po

尊重啦吊

你同醉狗得意狗都係偽毒

我地兩個loser有咩好戰

你勁啦
一回歸就大炒賀芬咸
是咪聯賽首勝

太高深，睇唔明，搭唔到咀

下個po好似係1500

26場15入波9助攻
唔計pen都有8入波
場均0.65入波或者助攻
奧燒最好個季都係0.62
除非你拎迪布尼黎講

我相信得意狗係無辜的
Exy就真係偽毒

我又爭下做po霸先

carry獌果個係VAR

係wo
返來之後冇見過無恥PO霸既

深得廢蛇真傳
我地個個...............

咁你都識講唔計12碼得8球啦仲拎出黎講

偽毒權威出黎評論偽毒

🏅2月
🏅6月
🏅11月
🏅12月

般奴成為英超聯賽歷史上首位喺同一年入邊4️⃣奪英超月度最佳嘅球員。

#PL

深得雲爺爺真傳
永遠比人黑

我地照舊俾足總迫害

佢講緊唔計pen都0.65

唔計pen場均入波＋助攻都仲高過奧燒最好個季牙CHING
除非迪布尼先叫世界級攻中
咁就冇計

今晚支持利狗

完全唔值得攞咁多個囉佢
成日又要玩高章波又玩唔到
下下去到佢到就因為佢玩高章波斷

發覺你最近針對我

老友 我地唔好再互相傷害了

今晚曼利盤點睇 上盤穩過石頭

咁燒不射男黎架嘛入d波一定少過佢
但果季燒去到1月好似已經十幾個助攻？我都唔係太記得

你地偽毒互含

歐聯亞軍功臣大力神
喺阿迷眼中都只係垃圾
冇小花級數都唔叫一線

住烏勁

其實奧燒個季expected assist都係17.94
佢有19個助攻已經係入多左俾佢
佢應該要多謝豬蛇先岩

後上後講藍斯先勁

跟本攻中個標準已經變咗

以又除咗串連進攻 又要返黎助守 又要入埋禁區幫手

同防中比就係 前面嘅全能中場 同後面嘅全能中場

燒當打嘅時候個攻中標準只係 拎波反擊 串連
俾killer pass

而加只要你打得掂攻中呢個位你就係世界級

珍
但佢一用波就自轉360

乜個季已經有xG xA呢D屎忽數據

我世界盃決賽mvp

應該係翻兜計返

唔係呀
燒當打時法比狗都當打呀叫做
你講D野法比狗做足wo

路JJ打攻中時都做足 卡叔打攻中時都做足

又屈我真毒

如果燒當打時攻中標準仍然係

的話

列基美當時應該仲係世界級攻中

過頭波法比勁過奧燒
但去到final third 同禁區頂奧燒d比波好d
但去到final third 法比識射波
兩個係阿仙奴我都差唔多睇足
法比個時以為佢餵到比多哥已經好勁
但基奧特同拿卡個種廢完全顛覆左我對阿仙奴既認識

當初對拿卡好有期望
記得當時佢成日都係差半步差半步咁
諗住佢踢熟左上力就會好
結果.....................

至於多哥 好撚老實講多哥落力踢既時候真係勁
最緊要係自己搵到食 係前面又可以HOLD住個波引下引下推進個野

基有時會有啲神來一筆 禁區外遠射

"I love Olivier Giroud, he's a good player and he helped us win the World Cup. And that’s important in life."
你講ga

你真知我心

你25我

門面野當真

多哥單刀同easy chance 好過基同拿

你男校好難唔毒

男校先食得多女

去下ball咪cow到女

香港leno都毒？？

你講easy chance我就撚起no.1 fan
條撚樣以前easy chance成日唔撚入專入埋D高難度波
終於開始識入easy chance就走撚左

開始凍

聽日射波鳥

係，佢地誇季不勝

我最大既訴求就係返工，無其他野

岩岩屎忽痕去查
原來對上一場贏係舊年今日
唔係跨季不勝咁簡單
直頭係差一個星期左右就全年聯賽不勝

多哥佬聯賽入過24球 羊狗喺我廠都未試過

阿森納牛逼

應該等埋燒宣咗先出 早咗少少

奶！

幾時幫钱大妈代言

Comment 好睇

官方fb比人屌緊

有冇人知官方係咪燒走咗之後就冇得再印燒
想最後一季印佢

識睇一定睇comment

早唔出遲唔出

之前見到上季主場有得印燒 無印到 後悔左

我記得好似可以自選名同冧把

錫菲廢到

有冇概念圖

Mesut Özil, new Fenerbahce player is expected to be in Istanbul at 00:15 tonight with the local time.

#AFC | @fraporzio95 tells me: "The issue with Buendia is the asking price, it's very high for now. They (Arsenal) are evaluating different names, but he's on the list for sure."

如果做到般奴咁carry成隊波
老閪都要比啦

幾時買人呀

最後一日先買

講真應該得
好勁

其實諾域治爭緊升班 冇理由放比我地
如果佢地升到班（宜家英冠第一） 完季先賣 肯定賣得仲多錢

講真 球皇片已經見到扭哂英超啲強隊
已經要扑鎚啦
仲有比波能力射波能力
40m入到歐聯都返黎啦

快撚啲買啦

有乜理由唔理由
岩價就放嫁啦
40m+借洛仔nelson比佢地用
夠佢地入埋替補添
阿狗呢40m係要用嫁啦

阿狗比得起就係

我想講係呢個時候都幾難講到價 而阿狗窮閪到要問政府攞錢 佢地一炮比到40m先算

所以咪講 呢40m點都要屌落去
講價無意思 買到而幫到手殺到入歐聯
條數點止40m呀

Turkish Presidency Spokesman Ibrahim Kalin: "Welcome to your home Mesut Ozil."

其實個道理同申請grant loan一樣
有得申緊係申

agger買到點都要買 但唔好咁大期望

買到人未

臭燒爾咁既方式離開

Leah 今晚仲要坐後備席了

熱狗又贏波

垃圾韋達翻去騎馬啦

真係咁勁？

有買貴無買錯

幾時先好似軌咁一字排開

FM

比比2世

燒真係幾慘
國家隊同球會都比人咁逼走

續約嗰陣咪有機會囉
梅 坦 拿 浩 一字排開

屁屁講緊係法甲好扭
buendia係英超西甲果陣都已經好扭
有扭過疤果啲
屁屁連英甲都扭唔到

今季：

Party 韋利安 冰廢 c8 加比爾

其實呢個轉會都幾正 臨尾以為空炮，點知阿狗肯俾解約金

又真係幾扭得

比比球皇片都好勁

有冇人知費倫巴治今季波衫邊度可以買搵嚟搵去淨係見到土耳其Adidas有

成日攞屁屁黎講
buendia係英超西甲果陣已經咁好扭
屁屁係法甲扭之前都係跳舞咁跳
咁不如乜柒都唔好買啦屌你老母

原來岩岩先24歲有排用 咁40m又可以接受

Chris Wheatley
@ChrisWheatley_
Mesut Ozil has said goodbye to his Arsenal teammates at London Colney today.

Mesut is being allowed to travel to Turkey today for a medical with Fenerbahce.

對版得加比爾
Party，傷追人，未睇夠10場
韋利安，韋洛克仲好過佢
冰廢，堅廢，垃圾轉會
c8，愈踢愈迷失

Chris Wheatley
@ChrisWheatley_
Martinelli available for tomorrow's match. #AFC

1-2

真
乜春都比比比比，咁大陰影以後係咪唔洗買人

無馬騎先走去練馬

3粒了

橫傳累事

竟然仲未爆post thank you ozil
推推post先

聽晚就會推爆

對洛域治嚟講升到班都唔止40m

manor solomon啦

人地索價40m呀
乜鳩止唔止40m
阿狗出到40m人地就放啦 講鳩咩

咪燈。

簽番啲巴丁,後生版100分禾子基拿比搏吓咪算
啲中下游都搵到,我地以前都搵到,唔明點解而家搵唔到

聽個名都知勁

因為人地唔想季中放人

咪有宣明會，繼續去非洲搵細粒力架

因為無左鑽石眼同班球探
得翻班垃圾經理人同edu

19000 sure win

thank you ozil
唔知下個邊個10號

利記0中堅陣

今夜大家都是曼聯球迷

一條心 撐曼聯

做乜撐49000
唔想49000拎冠

和波吧

守護神又燈
笑ching係咪今晚睇波,聽日射波

撐利拎冠軍會比人屈我利狗。。撐曼聯攬炒算

準備訓唔睇12點打後既波。。

到時買幾個幻幻但係冇料，又會屌點解買埋啲垃圾幻幻另外潛力幻幻咁易買到咩有啲幻幻都唔平，早晨都30-40m

使乜屈，你有猁迷認證

臭燒仲未有波衫相睇？

回升WFH AGAIN

又屈

一日1000單我都無wfh屌公司老母

驚鬼咩 官酸左既話d波衫舖實輪住比你訂la

猁係咁球迷賤 公司都賤

點解我唔係利但公司都咁賤

曼聯WIN成3倍 買唔買好

哇屌 成個夏世三咁

你老闆係唔係先

買啦

買左 聽日食和牛

成場都踢得好慢

有冇人可以講下點解buendi咁勁但係要踢英冠，冇其他隊買咩

感情對沖

老闆多數係49000

貢on9

馬里咁勁夠踢巴甲無人買啦
秒左你未

fatfat

係真唔係不過我見土耳其Adidas唔係太貴希望香港唔會賣到太貴啦

起碼有先 理得佢on唔On9

連登啲猁好賤種，加上我家姐係曼聯fans，我今晚支持曼聯

我燒走了

家姐咁垃圾撐獌

你想屌佢家姐?

諾域治重有aaron max同簡維都講到好勁 但係唔知點解降班之後都係無人買

今季廢倫巴治係咪仲有歐洲賽踢

係咪有得睇奧燒

當收息

無興趣 對得意狗先有興趣

頂 真係一場都無得睇佢踢佢做錯咩要咁逼走佢

馬里去搵盧比度叔叔修練點通

Gay

正常人點會冇WFH

上季維拉都差啲降班 柏豪都無人買

相呢

笑清回應下

唔返工會好唔舒服 wfh比狗屌

我愛返工

係公司飲水叉電唔洗錢

聽日好撚凍
諗住唔出被竇

公司好撚暖 好有愛

起碼唔使去郊野公園食飯

cap左

咁鬼多gay佬

得意狗出嚟回應下

阿狗好多元
LGBTQ+乜撚都有

官宣了

人生第一個對我有興趣嘅人居然係男人

其實好簡單，球會唔缺錢，asking price高

有得睇翻佢踢波都係好事黎

阿狗係咪中止佢合約

佢好有錢
可以一試

再見奧燒

67
碌柒

唔緊要 將來仲會有第二個第三的

不過可能都係男人

沙短？

Thank you and good bye Ozil

Thiago好勁

有冇人nowe用唔到

load左好耐先得

達狗死全家 洛克人快撚啲躝

未反應到

馬迪爾真係早熟早殘

Mesut Ozil confirms Arsenal to Fenerbahce transfer

Mesut Ozil has confirmed that he is leaving Arsenal to sign for Fenerbahce.

Speaking to NTV, Ozil said: “I am so happy. I’m a Fenerbahce fan. God wanted me to play football in Fenerbahce. I’m proud.

“I am coming tonight with my family to Istanbul, thank God who gave me the opportunity to represent this club. I will wear the shirt with pride.”

Fenerbahce also released a statement on Sunday announcing transfer negotiations.

Ozil is set to terminate his contract at Arsenal and is expected to sign a three-year contract with the Turkish giants. He said goodbye to his Gunners’ team-mates on Sunday, while also posting a number of tweets clearly confirming the imminent transfer.

Ozil joined Arsenal in 2013 for a reported £42.5 million from Real Madrid and won three FA Cup trophies in that time, but the player’s role at the Emirates Stadium has dramatically diminished over the last 18 months.

The 32-year-old midfielder has failed to feature at all for Mikel Arteta’s side this season and made just eight appearances in the second half of last season’s Premier League campaign.

As such, the former Werder Bremen player has elected to move to Turkey.

Reported to be on a contract worth £350,000 a week, the major stumbling block for a potential move in January for the player was always what would become of the last six months of Ozil’s salary.

No club in the United States or Turkish giants Fenerbahce could afford to compensate Arsenal by paying off the rest of Ozil’s deal, so it now seems as though the club have agreed to cancel the player’s deal in an effort to get him off their own salary bill and allow him to leave the club.

In a recent Twitter Q&A, Ozil was asked if he had any regrets about joining Arsenal from Real Madrid in 2013, despite the recent drama. He replied: “Of course – there have been many ups and downs so far, but all in all I’ve never regretted my decision to join Arsenal.

“And to be honest the last couple of games before the corona break in February & March 2020 were really a lot of fun.

“I’ve enjoyed that time a lot and I thought we were really on a very positive way. But after the break things unfortunately changed.”

屎眼買左d咩人咁巴閉

如果跟雲加已經係第二個享利了

條友重廢過拿狗

Barcelona goalkeeper Neto’s agent submitted a transfer request amid links to Arsenal, according to his manager Ronald Koeman.

Speaking ahead of the Super Cup final, Ronald Koeman admitted Neto’s agent Kia Joorabchian has submitted a transfer request on his client’s behalf.

“Young people are one thing and Neto is another,” Koeman said. “His representative has requested an exit and we have said no. We want to have the team well covered in all positions.”

Mundo Deportivo report that Neto was pushing for a loan, with Arsenal’s ongoing interest in him. The media in England and Spain have recently linked the Gunners with a move for the goalkeeper this month.

Barcelona have always insisted he won’t leave on loan. Initial reports suggested they might accept a straight sale, for around €21m, but not a temporary transfer.

Mikel Arteta is on the market for a goalkeeper, given the concerns about Runar Alex Runarsson’s ability to step up if Bernd Leno suffers any kind of injury or dip in form in the second half of the campaign.

Neto himself wants to leave Barcelona over a lack of game-time, so he’s trying to get assurances from Arsenal that he’d be the number one in North London. That’s another potential stumbling block, given Leno’s recent form.

For now, it’s interesting to get confirmation that Neto really does want to leave Barcelona, but there’s clearly a long way to go to convince the club to change their stance on his exit.

咁想過嚟打後備

佢黎可能搶到正選 係疤真係冇可能爭得過達屎

想問一問我廠係今晚4點定聽晚4點踢？

雖然我好窮
但錢買唔到我

聽晚

歐霸比機會佢表演

諗起小學有個極樣衰嘅女仔話鐘意我
我人生中遇到話鐘意我嘅都係啲奇奇怪怪嘅人

想買，但carry唔到

原來你都係偽毒

等作客

沙基利都幾勁 點解高普唔用

廢明奴今晚都幾獨食

小學

唔夠多

土耳其買，要送集運

大家憎獌定猁多D

mewe都幾撚虧下

猁

真係why not both

點都好過100分

曼
痢係球迷煩
曼係連埋球隊都閪

扮窮明明rich son

聽講你股票贏好多

我都係咁諗

真榮譽已經有得訂哂主場作客

未熟已經殘

你認錯人我投資房地產 無投資股⼁

佢炒樓炒鋪only

Holding快啲搵沙基利啦
你睇吓人哋個頭

養唔養寵物 我識自己去廁所

屌

now個猁撚

“搵到隻華舒福”

有冇手足有link

痴線

呢d即時反應真係冇得呃

隻

咁佢又冇講錯既

以家興講波佬表明哂立場嘅咩醒起cctvb隻垃圾熱狗，講親波都要針住阿狗，但佢講親都俾阿狗贏到

隻本來係棺材既熱狗？

當華舒福拿到球時 這個攻勢就會變得業餘 失誤 惹人發笑

係

曼聯真係踢一場好波
就已經吹到球王
之前有個咩馬捷達

廢明奴係咪搶咗沙拿個波

香港林源三

獌狗右路放題仲誇過我地比狗浩鼎

三杉淳

佢初黎個一兩季真係好勁 之後就迷失左

一開始黎係唔錯 但係一路冇咩進步咁

唔係三杉淳咩

屌你nowe

個費明奴都幾撚廢
但對親我地就好勁

馬c ar hea慣谷唔起啦

梳 眼訓

對得一場我地 踢到pet屎咁
輸埋比我地邊到勁

仲有咩贊奴沙唔知去咗邊

之前 我知你唔鍾意人地吹奏其他隊人
唔好插我

皇蘇打返起啦⋯⋯

我地完全冇曼中場果種快速推進

皇蘇

差唔多 都係有個三字

養唔起

費明奴本身係配合型球員
負責link up 文尼沙拿
但專屈我地機

佢守龍咩？

窮到就快乞食
我唔講大話

屌你老濛

當我地啲中堅雪糕筒咁扭

原來講緊費明奴
我都睇錯般奴 梳

柒左 拉

點燈續命，繼續做熱狗都算，仲要留係垃圾cctvb ，浪費人生

費明奴入球數字前鋒黎講都真係偏低
做g點分波比兩翼自己去

福狗越幾多次位呀

買左邊隊

咁打落去 曼聯真係可能嬴埋

咁勁就唔會比人叫做狗啦

冇買 不過睇好細波

今場唔係又咁老土 下盤呀

你買咗邊隊?

窮唔會食麻婆豆腐係好似我咁落公園擲草食

遲啲派飯派到做爵士

輸鳩哂啦琴晚
今日狗會都無開 入唔到錢

雙紅會咁撚悶
前一兩年猁對鏝好睇好多

買左0:0咪撚入波

一陣你買唔到就開上盤

聽晚等紐狗尾盤上到1.8就扑落去
買幾k落去回下血

麻婆豆腐成本好低

你試過落公園擲草食未

超巿都有叮叮麻婆豆腐買
我都會買黎叮 快靚正當一個餸

去奶肥婆啲老泥送飯算啦咁窮就

開定post先
下個post可以當埋即討用
上次英文狗訓著左搞到有個post無得睇陣

你開?

味道如何，會唔會好咸

邊個英文狗

開左

咁又冇
細個食成星期花生撈飯就有

你？

你條假阿
深夜波遲起身

你

佢=英文狗

點解叫英文狗

1001

英文名

聽晚希望贏返錢 贏半都好

我嗰日冇set鬧鐘靠意志醒

試過腐乳撈飯

以後叫你呢個名算

buendia黎未

......

沙卡 埃及仔快速橫傳

咁都幾屈，比著我實唔知醒

好食喎
呢個我都鍾意食 有時用黎炒菜添
正

紮醒就紮醒乜鳩意志

唔錯 未到好咸 係啲豆腐無咁靚

我都有

下個po 我開

是旦啦

老婆清開咗啦

開撚左啦

燒都有派飯 但可惜唔係英人

po 霸

珍

又針9我

醒少少啦 屌你老母

下次早啲單聲 我諗住順便做埋即討
平時要置頂陣容方便睇

正路應該買街市啲布豆腐？
我媽子買百福比我煮

屌你老母kitroom肥佬